# CRUDtugas

Aplikasi ini tidak bisa berjalan di android PIE, bisa dijalakan pada android OREO kebawah.
ZERUBABEL TOBAT PUTRO
2167200830
SISTEM KOMPUTER
STMIK AUB SURAKARTA
BAHASA PEMROGRAMAN III